偽黃jerryc自打嘴巴

哩頭po相喺沙灘歎咖啡 轉個頭叫人唔好打咭 自己要吃喝玩樂就咪撚扮關心啦！
之前睇過佢story係咁話自己係郭富城 仲係咁強調自己著到同郭富城一樣 已經好難頂 點知條友仲喺度扮黃 好嘔心

呢條友同MING仔咁FD 推到佢仆街啦

咪再鬥啦，佢都係借題發揮講下啫
你有其他出賣手足既再拎出黎講